CARDCAPTOR櫻 百變小櫻CLEAR咭 漫畫25集

照計秋穗都知魔法嘅事

唔睇

唔撚想追… 出多廿年先一次過睇

法國好多90年代魔法少女動漫好鍾意孤獨/寂寞題材
慘

上集小狼著袍無左件事 又一個月

又浪費幾版整野食